有冇好食既咖哩筋腩飯黃店

如題

大家樂正

美心收檔啦

乜咁早啊阿sir

cow b die！

我要食坑腩

Good evening sir

大家樂除左塊牌黃之外邊忽黃?

點解咁耐都未有人提灣仔新景園????